健身奶粉一問

Myprotein Extreme Gainer Blend同Weight Gainer Blend 既分別同效果差得遠唔遠 最近特價想入下貨

有乳糖不耐症想飲gainer
應該要飲邊隻？

用植物蛋白做果啲？